［真人真事］發夢見到未來

我同我男朋友現實鬧左交 佢話分手個日，我同左一個之前曖昧既男仔重新聯結，然後佢話約出黎睇戲，我未應機 眼訓得制訓著左。個夢就咁開始了：

［夢境同現實銜接］
我同個曖昧既男仔出左街 之後我返返屋企條路收到我男朋友sd黎既相 係我同曖昧男仔同埋一d我同其他男性朋友既合照，佢話有人email 比佢....我一邊睇佢個message一邊行，行行下覺得條街唔同左......

故黎？

其實係真人真事 第一次夢見到咁詳盡 又有現實、將來（唔知係唔係真）

等我打多小小 令件事冇咁快完：

-
［前傳］我同Thomas：
我地讀書個陣識，拍拖五年 佢對我幾好 雖然個人悶d，但佢心地幾好 又穩重又孝順，我第時老公一定係佢。個陣我係咁諗。

「bb, 星期六我呀嬸擺年宵呀 我地一齊去呀」Thomas話。
「下 唔好啦 上兩個星期先去完你表姐結婚到飲... 放假得兩日我地自己去玩啦。」我埋怨。

星期1-6返工，星期日陪我 或者陪佢屋企人，有時一星期都見唔到佢一次...

「點解我唔打比你你就唔搵我？」我係電話另一邊又嬲又傷心咁問Thomas。
「嗯？」Thomas一如既往唔識氹人 唔知講咩好。
「分手啦！我同你唔夾！」講完我就cut左線。

我同佢感情開始愈黎愈淡 愈來愈少搵大家，直至講分手之後電話都冇打返比我... 只係send左個信息黎話祝我搵到個令我幸福既人...

-

同Wallace相識：
我地係網上面識 因為我同男朋友鬧分手 我唔想再諗住佢 所以上網識人打發時間 或者係我太空虛 想開展一繼新關係。

Wallance外表比Thomas好 個人都冇咁悶，但係感覺佢唔會係個可靠穩重既伴侶。「唉。是但啦 我都係想搵人打發下時間」我心想。

「我返工同你住得咁近，出唔出黎呀？」wallance
「出黎做咩？」我問。
「去睇戲呀。」wallance話。
「好呀」我應承左。

Push

係咪冇人睇？ 冇人睇唔講了

其我都會有 有時去到一個地方/做野既時候 覺得好熟悉 好似係發生過但又唔清楚

我都信發夢見到未來

若果人類係夢境中唔係以線性思維思考，不受線性思維拘束下，可否能先有「因」，而知道「果」

利伸：9 up...

一分手就搵第二條仔, 臭雞

你唔理解好正常